---
layout: post
category: blog
title: "(Pre) Memori"
date: '2016-06-08 11:25:00'
tags:
- memori
---

(Pre) Memori [^1]. Tulisan ini saya persembahkan untuk seseorang yang pertama kali memberikan perhatian disaat yang lain tidak.
***
<blockquote class="pullquote"><p>“Nurnta d dlm tas ad jaket,besar kok,pakek en,adjas ujan jg. Maaf yaa..”</p>
</blockquote>
***

From: `******** ******`
08/06/2012 ~ 18.25.30

***
[^1]: [**(Pre) Memori**](http://blog.sasono.web.id/tag/memori/) sepenuhnya bersifat personal, berisi memori-memori singkat yang saya tulis ulang.
